Hi 淡友 (1174)

插呀

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

反手牛

升啊

仆街咁多人睇升

升啦唔該

反咗手

又開始妹到四點

lm

又夾
唔係要跌咩
呃人既

反手牛左53206

你反手咗？

入左put?

熊軍朋友， 我反手買左牛

午市5仔業績一定係仆街
純粹睇大戶係推升定跌到241
所謂解讀其實都係哂9氣

係呀
見佢跌呀嘛, 咪買番跌囉

係呀, 但唔係山頂買

午市出咩

牛軍係咪去哂做鴨

原來係你

唔怪得知升返

可摸耳去多次242俾我落車

跌返啦，唔洗驚

好慘 我仲未睇定幾時入

求24288落車

牛左，大哥咪跌住，升返一百點比我走先

暫時唔洗蝕手嫌費

先上一百比我走，跟住再跌比你可換耳啊

我睇緊就好快跌,
入左就夾
睇耐D就錯過左
即入就即夾
人生好難

今日簡中隻劣質熊b

好明顯我近D啦
俾我落車先

人類總是

升翻上去比我走

今朝食完一轉
而家再J多一小注熊先

同求

升返一百點比我走啦，一輸即夾

QQ比著係7月頭
一早又跌返10-20幾點啦

你對唔對得住你個名啊
改名做cowcow牛啦

熊過

幾千過lunch

之前熊輸身家 宜家剩係敢牛

243做咩又硬番既

熊軍手足還健在嗎?
定係做晒25仔

已經諗緊今晚食乜好

升返一百點比我，我轉返做熊軍啦

Set左賣出冇料到

可摸耳穿多D俾我

睇下5仔會唔會比個機會你
反高潮帶動HSI上246

今日做熊跌300點我仲輸緊4000蚊

qq仲係53x
跌多d啦

買埋熊啦 點都贏

係就好

等極都等唔到我個525

我都等緊

5仔34.3左咁撚耐
係咪訓撚左

5號仔做咩？

信念

應該落30蚊

5號仔落地獄

又慢慢妹哂我啲錢

升返一百點比我啦，當借比我啦，遲啲還比你

只係想睇青姐價
歷史性既一刻

等業績啦,唔爭在果一陣

88啦, 收工啦

好招績

雙底??

假雙底

咁升返一百點比我走未

我仲糾結緊高唔高j過市熊

又贏

今日唔洗夾足全日
太好啦

係一頂低過一頂 一底低過一低

加入熊軍

岩先先落車, 咁快又上車

妹左我五十點，食左我七格，咩料

大佬，升返上去比我走啦

根據經驗
落左車都係瀨屎

我想返屋企啊

反手牛左

繼續跌

我都係咁話屌

係
會叫春賺少左好多

你最快都要等1點A股
美國批左1萬億都仲陰跌緊
你想佢點樣升比你

祝舊手足好運

睇怕唔易
一望佢同388就知國家隊又頂實

今次真係比人妹死

唉, 咁都無辦法
D錢唔係我既就唔係我

242xx啦 你賺夠

243仲硬過我條J

總會有平得靚既時候
雖然比較少見

屌一買牛就輸晒奶粉錢

一買牛月頭就要食面包

Qq跌=個市升

熊過LUNCH

不要再說了

係呀, 岩先一到價就平左啦

1點DL

今日夾左成朝 個人好辛苦 休市反而可以休息下

5號仔幾時出業績？

我d 7500均價6.8
終於見家鄉

穿硬24000 今日

跌左2% 係都等埋業績先再跌啦

如果唔係傳乜鬼反壟斷,應該升
得qq同baba跌

點解唔做返自己個名?

今日fail到咁唔洗輸都要偷笑

美期又中午自私跌

有賺已經好叻叻

今朝死左差唔多2千張牛

唔敢再做淡雞

今日我有feel喎

黎緊幾日仲有一大堆

遲下報仇又死好多熊軍手足

5仔1點GoGoGo

係咪會升呀?
我想買D呀

暫時都唔會啦
今日牛熊比仲係6:4開
等有一日到5:5就要諗下
可能聽日就係 因為今日牛會死曬

係落地獄啊

滙豐控股(00005)公布截至6月底止上半年，列帳基準稅前利潤43.18億美元，按年倒退65.19%，遜預期。
應該爆升

5 號

點解咁想買匯豐

入左牛奶撚哂野

升返一百點比我走左隻牛隻佢，以後唔敢買牛啦

0005

做乜，你咪嚇我啦

滙豐控股（00005）公布中期業績，列帳基準除稅前溢利按年急挫82.4%至10.89億美元，遠遜市場預期的中位數24.6億美元。期內，預期信貸損失按年勁增5.9倍至38.32億美元，較預期高出11.7億美元。

業績前夕，英國央行表明正研究延長停派息要求的需要，市場早前憧憬滙豐明年初可能復派息，管理層料會回應最新監管消息。此外，中美關係緊張，管理層對中港以至整體營運前景的指引備受關注；另因疫情暫緩的重組計劃，最新執行進度亦是今次業績重點。

滙豐綜合17間券商預測，估算第二季度列帳基準營運收入中位數127.2億美元，按年跌15%，預期信貸損失料急增3.8倍至26.6億美元，拖累季度除稅前溢利減少六成至24.6億美元，按季亦跌近24%。撇除特殊項目的經調整稅前溢利，料按年減少約五成。

??

Molamola 隻牛仔玩完啦

5仔遜預期

個個睇匯豐跌,應該會升

別人恐懼 我

241 死硬

有5號領跌就放心啦

冇搞到Wechat啦
噏下姐

唉，入牛又奶哂野

你班友仔
睇到牛軍好尷尬

一開即跌返幾蚊先

已經賺得多過我哩啲小戶

多數反高潮

係咪呀落又落唔去，想反彈又彈唔起，向左走向右走咁

別人恐懼我跳樓

差到咁仲可以點反高潮

奶共王冬勝代表滙豐支持国安法
出嚟講幾句

米癲la

中午開應該穿33,之後反彈去35

個個都估到啦

仲未蝕錢，所以升

有匯豐應該跌多d

熊軍

有預感5號好快踢出藍籌/減少d 比重

觀望多陣
可能跌埋呢浸就可以升番

今日坐低都跌500-600 走唔甩

應該降比重讓路比中概股

買其他啦，好搏唔搏搵5仔搏

讓俾baba,幫手托市

無理由個個都知佢跌
佢真係跌架嘛
唔通錢真係咁易賺

倒跌GOGO?

嚟
牛5號仔佢
我心靈支持你

有預感多數唔會中

0005廢老：禾要息呀，俾番d息禾

工商呢?
大C推介

遜預期。。。仲升？

純粹睇大戶想唔想今日一鋪殺到241

滙豐的確係弱智
跌破30蚊 引班廢老反政府

岩先都有去過241架

減比重應該走唔甩
成日拖累大市俾人屌
5號係熊軍手足黎 正義既朋友
qq 中資=極邪惡

現貨未

你講期貨
現貨先跌到24250
241條牛柱都未HI到

冇左5號仔,你地熊軍仲唔死

Feel到啊
30蚊都太高 20蚊差唔多

落大雨話你知要買跌

今日有冇流淚價

我估一開33蚊

點解你咁鐘意銀行股

條女都笑9

市場憧憬匯豐業績已到谷底，在出售歐美業務/預期下年派息/未來環球經濟復蘇/中美和好的良好願境的消息帶動下，股價V形反彈，重上40蚊

#曲

9618聯700搞esports

理撚得你5號仔

HSBC應該會比連燈,燈到上$40

午後買咩好

5號仔

匯燶咁嘅樣
一陣拖大市落

開市即買熊，係咪仲有得執？
5仔差到咁

全部連登仔都睇死5號仔
唔想又做雞呀

都唔係架
我好多都有睇
小米, 爸爸,京信,中移,石油,銀河
上星期已經睇緊1448,諗住6.8先買, 點知今日大升左

食完飯跟熊奶奈奈搵食

啱啦 一陣又要睇QQ表演托住大市

呀爺要展中資股嘅強勢

無5號以後唔做雞

有啲想追熊

好耐無見過佢喔

本身睇個市都係要跌
咁跌市> 1448就會升
我又貪平,嫌佢現價貴
唉, 上星期一入咪即賺囉

午市前牛左過lunch, 點樣步署

現在全玩完了

事實真係差...

玩完巴又出征

好想睇反高潮，望住連登仔啞左既樣

我留意到低開300點牛熊商會食格多過
平開之後再慢慢跌落去300點？點解會咁

5號仔今朝已經跌完啦
下午大戶+老散撈底
牛GEL!

喂屌你地俾d 信念
牛軍繼續牛啦 熊船開始重

承你貴言

miki 大爆升

熊B死了

高J過lunch熊又要做雞了

等數錢
QQ帶動大市

想買熊過最後買唔到

一樣，真係等死

有預感一陣5仔插
但係中資股托住照上

不過大勢都係落

午後升返一百點比我走牛有冇可能

QQ係時候逆市單升保至尊啦

qq 堅硬

隻企鵝次次我買熊戈時佢就升到仆街，買牛戈時佢就旭都唔旭下

開定大利市睇5仔表演

咁你可唔可以比d 耐性

青姐：下晝開市描準5號

好想知係咩驅使你牛過

青姐，埋位啦喂

買7500 囉

基本上QQ係530-550買上買落都有得贏
係要坐定定姐

QQ出名妹架喎

聽日升期易, 聽日先交個場俾你

你6.65 走左? 舊POST 好似話止賺

我牛過左，一陣升一升返比我走可以嗎

落去啦唔該
瑞銀 52837 牛證 24,250 0.013 3.48%
瑞信 69736 牛證 24,250 0.020 1.62%
瑞銀 64926 牛證 24,228 0.014 43.44%
高盛 66443 牛證 24,228 0.019 7.23%
摩通 65034 牛證 24,228 0.022 1.10%
海通 68775 牛證 24,200 0.025 100.00%
法巴 57096 牛證 24,200 0.021 2.27%
摩利 53352 牛證 24,200 0.028 16.66%
摩通 53570 牛證 24,200 0.021 17.88%
法巴 57096 牛證 24,200 0.021 2.27%
摩利 53352 牛證 24,200 0.028 16.66%

54 蚊持有5 號，點部署（demo?

冇

牛過Lunch真係想死

驚閪
信念

突然之間好似有幻聽咁，啪啪啪啪啪

一陣爆升我地慘啦

strong hold

喊住咁睇住個價位升

係隔離post 見到熊絲有$85 貨

話哂我地成日都一條船，今次比我升返上去再跌可唔可以啊

反高潮，啪啪啪

期貨已經跌定先

正股驚s………
港女正股仲好嘢

問大戶啦 升我又走架啦

熊軍準備人踩人退場

sing

咩呀

起碼都要殺到24188啦掛

係喎 277>307?

唔知係咪睇錯...明明277 F5就307...

咁癲

5號仔領軍

巨棍落

巨棍上

冇事

究整鑽石底33蚊！！

33.7

反高朝

究極

阿爺救我

以後唔反共啦

牛軍最後逃生門即將關閉

仆街唔郁格仔

好慘，真係好慘

死落去啦!

0005跌咁少

追熊 發達機會黎啦！一間一定跌500

救下牛軍

係囉

追熊啦屌
5號跌咁少

港女跌1% 阿爺升1%

港女跟下阿爺啦大哥

有郁過咩港女
QQ重要彈上

真係頂住左

五號大棍

改名未 牛b死了

收皮啦上證
5仔趺你就升埋人地個份
關你閪事咩

跌唔落咁 上證深證都升
死托實個市

cls
要搵佢黎頂番005

原來今日981升咁多

243硬過我條J

信阿爺

0005破埋52周低位

QQ托市預備

期貨升返
係咪要人踩人

試下反高潮升啦

仆佢個街 匯控跌就托其他

真係試下

正確黎講係3年底位

邊個做淡同我 mark 曬佢地啲名

升咩撚野
大戶唔撚係重倉牛都唔打下化
咁近

升左啦

QQ轉燈 屌你老母
做撚完市未

仲差好遠路

升左60點比我啦

同我升多啲

大貓33

升多80點比我啦，我想走啊

牛軍開心左1秒

30蚊入第一注

QQ落地獄啦

引牛

逃生門要關啦

有排跌

升就慢慢升，跌就兩棍就跌走哂

暈撚哂船

跌佢500 點先啦

牛軍原來無事

同上星期五一樣
lunch高開比位熊

隻熊

個市佢跌
佢又跌

邊間?

63025 靚熊

阿爺升到咁，港女都不為所動，想點

QQ轉燈
牛軍係時候站出來

唔係爺閪阻撚住哂今朝千趺左啦屌

QQ轉燈 RIP

企鵝上啊，牛軍只係可以依賴你

QQ

5 號仔加油

回左80點都唔滿意?
止蝕啦 陣間兩點打靶

QQ 真係毒瘤黎

爺你老母咩支那仔

爺西CS

243硬撚到

QQ轉燈

收皮啦柒騰
托唔撚到呀你

呀爺都幫你唔到架啦，巨棍大力插

on99 真係

騰指

QQ直沖545

仲有388

QQ牛無敵

QQ有利好消息真係唔好亂嚟

遲下BABA 入埋藍籌應該無人做淡

熊軍想跳車
有冇人一齊

隻QQ真係玩撚死人

食完飯跳咗

我想原地落車

唔係隻5號仔，我已經返左屋企

屌你老母5號仔，我以後同你勢不兩立

提提你
買熊就怛指
買牛就QQ
個人會開心好多

唔係隻700
牛軍鴨都做唔到

而家要訓街LU 頭先彈左比你都唔走

Qq落地獄未

唔好咁對我啦

5 仔堅挺向下

隻QQ阻頭阻勢

有啲心驚 落左車

QQ牛已gel
等4點睇下咩料先

5仔跌到67咁
QQ仲想佢冧無乜可能
隨時破DH

當初邊個仆街放隻700入恆指

散水

又QQ 托市玩撚曬

拉高D啦 拉到245再沽爆你

QQ依然堅挺

阿婆阿叔搶購5號仔未啊，快手買返佢上去啦，依加咁抵買

想玩倒升？

QQDH

夾die

阿爺救下我托返上去

QQ 我屌你老味咩

匯豐渣架渣打都瀝仔過佢

gel完先升多2蚊
屌你個閪QQ

引牛姐
信念熊

QQ幾時識落去

QQ硬到

有種你玩到倒升呀 dllm

全牛軍一齊集氣比企鵝啊

提多次水
今日QQ x JD 有新project 發佈

屌你老母成班人輸左比一隻企鵝

幾點公佈

我驚撚左隻企鵝

PRICE IN ED?

不嬲一股托全家

報咗啦
頭先lunch 我咪講咗
開JD Esports

歷史重演，匯控U盤先33

pricein完咪又係再跌

哩轉水似係

好彩冇熊過姐

比多50點比我洗死咩

唔想原地落車

借50點比我再同你一齊叫？

唔洗輸咪算囉

好過晏啲想落都落唔返

衝呀企鵝軍

講少咗
係JD x QQ x 三大電訊 x 一大班硬件

JD 成朝自己升

就快跌啦，托到咁都升唔起
信念好堅定

屌你老母5號仔，死出去恒指啦，垃圾

A股自己跌都要拎錢落黎頂住QQ
係咩玩法

PUT HSI CALL 700
無敵

熊船開始輕返

係時候加入熊軍

QQ睇落勢要落

一撞到24350就跌返落黎

走撚了, 仆街
一走就跌

今日成交量咁撚高
重邊會跌得返

睇個樣似妹到4點

開車未?

入返再走幾次啦
唔該

DLLM

信念呢

午市似升多過跌..

Miki 完美v彈

好撚戇鳩
就黎夾到個個玩7500/7200

妹住升

熊左轉QQ 540打靶位嚇撚死

手足，你要唔要試吓坐耐少少

勇士

55802西鳩利
跌緊價位跟住跌係咩玩法
仆街莊家

仲未落車咩

5號仔唔跌,700唔識升

Qq撐大市

睇期貨ar ching

港女個種廢真係無人能及

講個鬼故你聽
從前有人買左QQ熊,好開心咁上連燈話比其他人聽
之後佢就永遠冇出現過係連燈到 好似人間蒸發左咁

上得

止蝕左先升，想我點

高j 淡

想返屋企啊

唔彈高又點跳水呢?
信念熊加沽

點解會升.........

因為我止蝕左囉，仲問

升乜鳩

想倒升wor

等2點1棍

QQ你仆街未

手足走呀
撚狗市

呢到開始靜

好好笑

隻企鵝頂鳩住曬 唔敢追沽 死頂爛頂睇你幾時仆街

即係夾到收哂皮

吉吉笑老散

知咩事

沽緊

升左成個鍾啦
牛軍唔好咁自私比返一個鍾熊軍跌下好唔好

牛軍返嚟喇

今日冇哂方向 等聽日算

比隻QQ搞到死撚哂

落曬車食花生算

聽日仲閪
話就話升期易
上證今日扯到恆聽日又扯? 佢扯左好撚多日啦
好難估

晏就真係例牌妹

上個禮拜真係日日扯旗

爺閪升 miki跌
爺閪跌就miki升
然之後港女繼續妹

升旗易

打開見到A股深證上證張圖真係好撚噁心
仆街經濟差到咁
日撚日都升到好似牛市咁 幾千萬支陽燭連住

追左CALL, 夾死

岩先咁大棍升
原來又係呃我

是但啦
最緊要人有事

最撚on9係咁岩個日就會有啲忽然牛軍彈出黎串你係咪又要屌做市

原來係你
諗住幾時放?

希望去番枝棍頂先

388升700跌
388跌700升
托撚到

10 mins 後入call

妹返去我落車價想呃我上返車?
手續費唔使錢呀

會唔會升完架

上星期晚我call左就no break咁跌
今日put就妹住升

係時候入CALL

左一巴右一巴

又話升係大棍隊穿升既
呃人既
我都睇定左, 有大棍升先入啦

破撚咗啦

賺咁多唔洗還呀

車已落 睇戲

見升買升又夾
見升買跌又夾

港女真係弱到令人震驚

等許願

求下你地call啦
我想羸錢呀

下次買咩講聲

未係夾好多, 留番D願望

妹緊市
點解仲入

跌返80點比我走我就今日唔再買了 唔該

大棍升完買左升

美女三隻指+上深

你都識講升完

但人地教我, 升係要大棍隊穿黎升
我咪以為會再升...

真棍落

棍落

開始夾得痛啦, HELP ME

又燈

美女得納dee屈機
已且入面D股的確係世界龍頭
你見佢升你會覺得心服口服

你都搞到我夾到好痛

咁你睇番美市咪一樣, 美國經濟都係半停咁濟但係道指納指可以仲升得勁過未爆之前

明明D野冇人買
但比政府強行bump水

走哂

今朝買熊明明贏左好多，多手買牛又輸返哂，做人真係唔可以買牛

所以你話做美國人真係好幸福
失業救濟仲多過你打工
比埋本比埋條路你買美股9升
係全世界幫美國人埋單

40點玩咗半個鐘

真 買牛未贏過

啲水放出黎, 大公司借左唔買股可以做乜呀?唔通扔番落去投資自己間公司咩

升唔上，可以大手熊了

可摸耳上番棍頂俾我走

買金 買債

講真真係痴撚線, 之前600鎂1個禮拜, 仲好撚過返工, 返工要支出, 拎救濟淨袋

你邊個山頂

妹黎妹去都係落車價

我只係想見識下青姐價

係咪等緊你上番車

miki支棍插到落地核
港女仲係比A股逗撚住個春袋

唔好跌呀

24294

大家今日咩成績？我諗住等陣拎今日d profit去買模型

今晚加大

我岩先山頂買左升

你買D咩模型
gundam?

星期5非農預期話會跌到仆街

我仲輸緊140點，原本都就返家鄉

屌
講起就嬲
前幾日樓下beyond global返貨冇買
第二日心郁返去冇貨

慘啦, 夾死啦

飛龍次撚次都好難玩
我中過一次伏 單日-300變+400
就冇玩

隻55727真係好撚on9
Hsi升就即跌 hsi跌又唔即升
今朝hsi大棍落仲要唔郁

求下你升番100點俾我啦

係呀，屋企個隻差唔多砌好上好色，可以開新一隻

開車！唔等啦！

你唔係贏左嫁咩

大棍落WO,斬唔斬呀你

屌, 仆街

夾番轉頭啦

呢個係你背叛熊軍既下場
星期五晚我call都輸左5000幾

細個買左好多盒放係屋企
人大左又冇時間砌
砌模型要太多時間

用100點 左一巴右一巴

捱到收市等夜期夾返上升

所以我屋企唔會太多盒，最多1－2盒未砌，砌完先準自己買新

熊軍：
地產、公用，加上大貓、恒指其他本地股全部都是我的人。怎麼和我鬥？

過夜囉

跌咁少嚇鬼咩 牛左五六轉賺到笑 跌多啲打我吖笨

有排喔............

大家睇下A股張圖
睇落去佢棍插
其實佢係一底高過一底
只係個升浪黎

升呀

牛軍識走位，諗唔到輸的理由無理由一世都跌

QQ 一隻頂半個恆指啦
遲下加埋爸爸 無熊軍架啦

又幾多球

納dee都係 同printer鬥 冇得鬥

騰訊527 牛好硬

頭先岩岩跌呢棍冇走到真係on9仔黎
而家又升返上去有排夾

斬了，輸少當贏

好快又跌啦！

5仔諗住上返？

有無人仲CALL緊
陪下我好無

左右兩邊面都巴到腫晒啦

升緊啦

今日連登咁多人坐艇

我山頂上車,有段距離

我24420 call 坐左成日....

輪住gel

呢到

咁你都好早

3點棍上升撚緊
已家跌多幾十點比我走左先啦唔該

我都好想走

斬啦，斬咗一身輕

口水call

俾個244我走啦

24320+1

我D真錢CALL

穿244就落啦唔該

咁早call

快D去244先

好似次次都係朝早升幅大啲

成個下午都好悶..
係QQ轉左燈升左5-6蚊

番到應該真升啦
家鄉係枝大棍棍到呀

到244啦
快走

邊有呀,呃人既

啲牛郁得慢到呢

奈奈又入左期貨？

我都覺得係，返到的話，熊軍就應該要停一停

Call緊

你期定現貨呀
現貨到啦 快走

A股又準備沖DH收市
歐豬3點開市又要追返星期五尾市反彈棍
牛軍驚閪咩

緊係期

極牛
返去做嘢
疊埋心水聽日打靶算

係呀
本身唔想入
但見人入左
我又見到棍升
之前鹽巴教落,升係用大棍隊穿黎升
咁我咪買升囉.......

而家入3點3放都夠你去半島食下午茶自助餐啦

歐豬出黎再隊5號仔

番唔到就67啦我

今日牛過值博高

今朝中伏...

我晏就都差啲入左牛 好彩忍左手
今日先袋袋平安

我一入即賺10點架,無走到咋嘛

上證分鍾圖又十尻幾連陽燭

真咩......

QQ升左成個下晝唔悶既咩
夠鐘落一落去啦喎

大6又DH啦

作為牛軍嘅我，今日輸到投降

再唔升,可能要跳車啦

妹撚完未

外資擁抱爺爺

爺爺救禾呀

幅圖假到好似畫出黎咁

認賊作父 抵你地輸

咁你覺得邊到講得唔岩?

由高位回足二千幾點，頭也不回，唔撚玩

高追？今日牛軍唔貪心，應該都多野食

港納又幾勁喎

升丫唔該

牛gel

我都係入咗個半島自助餐姐
好難搵到多個半島自助餐喎

上244, PLZ

15定16連陽
大牛市咁款
都唔知牛軍驚咩撚野

thx 奈奈50 點

明明過夜Q熊賺到笑

可能我今朝太早入 10點幾

升200點直接轉燈都食唔到?
而家已經升左50

等3點開估

港女表示a股紅色我都要繼續紅

我仲夾緊架

有騰訊同上證A股
真係諗唔到做牛軍點輸錢

好似有d料喎奈奈

走左

好彩走晒啲熊

QQ辦事不力

又上喇

上證A股食撚左春藥咁

有料就唔洗夾啦

支那人而家好幸福
爆果陣一定受盡最痛既痛苦

好想買牛

你快去幫下手

冇計隻極牛1:12000唔多郁
升50都係得3格

17/18之後先比1支陰扮跌咁大把
睇死佢跟住繼續陽

唔好呀,佢成日輸架

我今日贏喔 唔想倒輸

今日破戒

假彈閪冧既道理你地仲未領會到?
今日就等你地受啲教訓

第3轉啦
539個陣入左Q熊

搵位牛佢擺過夜好過啦

今日冇曬信念啦
已經反左手牛了

升埋幾十點啦

升高d先閪冧得唔得

3點QQ落去ok?

睇黎得首領一個苦苦支撐
其他手足一係吉一係牛

咁你呢

三點之後跌呀

多謝你又比錢我賺

而家囉 聽朝高開btw 訓左無睇 外賣仔咩料

所以返去做嘢唔睇算
費事心掛掛

跌啦屌

爺西今日走勢靚撚到呢
港女就磨到個西爛咁滯

我呢個位睇熊
妹唔上去咁，一陣巨棍

財演又話牛市

頭先又叫我止蝕

依加自己又買返

慘啦, 升唔到
升番幾十點俾我落左車先跌啦好嗎

5號又挫

口水牛

本身真係熊左
見到爺閪咁屈機
冇理由同D錢過唔去

一陣可能升爆呢

不如你陪埋我CALL啦

我止住走啊屌頭先

依加先走就賺左

call左 棍升準備

好緊張, 好驚

棍唔見左...

3點 冇料到

我call………………

你個野壞左啊...?
棍呢

最勁嘅棍就係無影棍

港女連3點棍都妹走埋

大棍

又慢慢咁妹走哂

QQ散水 牛軍只係condom

升50點俾我落車啦

啱先又唔落

我今日都賺夠，我都想比人賺下

岩先唔到呀

升唔起就跌

跌！

俾番24388我得唔得

你期貨都唔怕...

呢條友咩料, 好似每日都要求人落車

我唔想俾人夾住

你出許願棍

我賺個手續費就走架啦

見佢唔對路快手賺左個手續費落車

唉 你地就好啦

可唔可以跌多50比我走

QQ轉燈預備

擺明就係大戶追住啲心口嚟夾
都唔係第一日嘅事

5仔33.3！！！
青姐埋位啦！

33.2啦唔該

牛得未

5號又衝DL....

究竟大戶有幾撚鍾意三角旗形走勢屌你老母

買牛未賺過
我走得甩，歸返熊軍算

Same 一走就插

有無人熊過

牛過夜

到歐豬起身沽佢

妹到呢

33.250

33.2

而家上車係咪好不智忍緊呀屌

係咪應該做返熊軍

順住跌左半個鐘

ching 好似係硬好

屌無晒奶粉錢....個仔一年無奶粉食

我坐到暈車浪

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

Here you go

飲住人奶慳返筆先

食人奶囉

一尾跌

33.1

豬番晒

老婆就飲精，補充養份

港女愛熊軍

咁貴

QQ預備轉燈

邊有咁多奶

一齊落車咪好lo

玩時玩
唔好攞奶粉錢黎玩

彈幾十點得唔得呀

牛仔去曬邊

100得唔得

可唔可以比支棍一野屌穿個三角形底先?

你信佢？叫雞飲奶錢咋

24300 +1

咁我都係輸幾萬

會唔會又玩尾市半個鐘急跌多500點

青姐

好似有D貪心, 80都夠啦

80都好

走到叫埋我啦

仆街食撚左我2格返唔到家鄉
去返我今日買個位
好撚仆街

屌星期五放左5仔熊

穿唔穿到33

DL33.050
現33.1

聽日SAME劇本?
高開少少俾大戶走牛
再插?

一樣

241 今日 1015張牛

穿！穿！穿！

又到33$呢個關口,唔知放2年咩環境呢
有D想入

個市咁樣比5號仔壓左住，真係點都升唔起啦

求下你 趺多１毫
我好想睇青姐價呀

onlun9國指一萬點都穿埋
港股廢到熊軍都覺得唔好意思
明明外圍美女a股都喪升

比班仆街沽到唔識郁

輸緊半格

bb軸拉底咗

33.05

血肉長城

32

33.000

32.295

32.95啦!!

大家有冇聽到身邊D廢老話想執平貨

32.950

人踩人啦

有（奈奈）

穿左

好興奮，港女去返死亡區間225 ~ 250

乜7都穿晒了

33有幾秒穿左, 又升返, 唔洗驚

全都玩完了

跌完好牛啦仆街

聽日穿埋30

今日熊軍執左兩轉
係精神既

想牛過

其實歐美個市都弱 除左納指
跟本就係得A股先會係呢D環境先會全線綠燈

@牛奶奈奈
執左未?

24400未

好似242快啲

聽日升期易唔驚

淡友表示唔介意港女升返兩三日
反正多返位熊
日日陰跌真係好痴綫

加call 啦，聽日可能反彈呢

岩岩一野打穿33. 長城用唔到第2次......

港女突然獨立行情自己反彈

比晒位put qq

屌QQ
飲杯水仲夾上食我6格

我係24362+架
唔知可唔可以去到附近

屌 佢買得個3定4手搏上報咋

我地講緊HSBC

QQ咪搞事啦
同我轉燈收市咪幾好

隻垃圾981會唔會高過5

夾緊,好忙,唔得閒理5仔啦

之前好多新聞話唔少名醫都係買死5號仔年年收息幾百萬

HSBC $33血肉長城
咁都推都返上去

走啦屌你老母
係到要豬返5K
仆街

跌得5%好失望

冇閪用啦 青姐喊左了

頂唔撚順，加入返熊軍，聽日開始反彈我跳樓算

屌你QQ跌返落去比我走埋隻熊先啦
夾死啦就

3點棍呢 點解跌咁多

而家咪返返原位
我反手夾死左
點解唔跟外圍跌

真係好撚煩上證騰訊

其實聽日真係升都唔奇

短期調整喎睇路

究竟你係玩股，定股玩你
坐下都唔得

妹到完場

屌！咪跳樓囉！仆街市！

好期待競價匯豐個價會點

上返40

牛過
聽日升旗易

尾市巨棍插聽日再慢慢升期易好唔好

vix爆上
估今晚美股回調
聽日低開入牛

美股逢低買真係必勝

24400啦屌你

喂呀哥
巨棍上喎

嘩嘩嘩！我屌你老母呀！入返熊軍即挾100點！

哭能左

唔洗等聽日啦
跳樓優先場

師兄，小心d,佢隨時黎真

投資涉及風險

唔好潤人啦..唔想見多個金寶綠水

我成日叫人唔好跳我都要跳了
自從朝早心態爆炸成個下午每手都碌柒

聽日低開咁要入熊過夜了

佢真係針左

佢應該真係輸到仆街，見佢之前瘋狂溝牛

屌穿你個閪呀！屌爆你個閪呀！屌你個老母呀！屌爆你個閪呀！屌爆你老母化閪呀！

師兄冷靜

保持心態冷靜啲

定啦
聽日低開100點我都反手

極危險連思覺像也失調

早左走添

奈神

唔怪得尾市又sing....

升俾我走架

冷靜呀

你地做咩事

屌！死咪死囉！怕條撚咩！

我睇黎要quit港股

渣番張期博佢今晚反彈好似都抵玩

睇下5仔勁假先

真係比你返到家鄉

係度發泄下咪好，最驚係唔聲唔聲個d ,最易出事

真係有244
早知等下啦
係咁叫人止蝕既

一棍番鄉下

輸撚咗兩球！臨尾都要挾鳩我百幾點！

今日4次24400左右回落wo..
一係美股開市先玩啦

係呀, 不過我24375走左啦

ching 冷靜啦 我上個月頭都輸到仆街 慢慢追實追到

係我信念唔夠 明明上左車都落返車
呢D係我質疑神既懲罰

雖然我買左牛。但師兄我幫你集集氣！ 插插插熊熊哈

點解你夾親都坐到返屋企

奈神

奈神的祈禱
又中

我都係早知真call

今日我有加持佢

夾到我驚,早左走添
不過算啦
今日有賺都好開針

尾市隻牛唔郁 仲有2格先返朝早家鄉 逼我過夜

今日戰鬥力驚人奈神

你今日係咪執左3轉

好彩掛
不過有時我等唔到人會止蝕左

雖然穿左50天, 但係一掂100天有極強勁反彈, 睇個款可以好倉過夜
利申: 244+3

期係咁sing

期指火箭咁上

買口水賠口水

有冇人有留意1432
被蒙牛收購部分做大股東
升到ON99 有本事執到格仔激撚過玩牛熊

一齊夾夾夾

證明只要肯坐，就贏到錢
當然唔好坐太耐啦，同埋入既位唔閪

奈好鹽濕

有冇人$33入左匯控?

是咪今日睇位都幾準，星期一至三跟我係無錯

有冇手足熊過左

今日買左4張

升期易

星期1-3跟鹽巴執錢

阿爺聽日可以千升?

巴打今日好開心，留意左你

唔洗驚 有我係到

比你玩大期仲得了
奈神幾時開班

今日又吉吉

匯豐put 繼續

今日每次到價果陣就有D事阻一阻我搞到我睇唔到
最後又夾死
黑到

熊過定牛過

56299

空 不嬲唔過夜

日日都健康牛嫁啦佢地
港女就健康熊

其實點為之健康咩名詞黎架屌

嗚呀

形容詞先岩

我都r 哂頭

我個半島high tea 一換一原來係四點出現咗

但係我做緊嘢冇放到

你唔係call 咩

冇la 食左50 點真call, 跟住口水call 撐奈

點知
內循環又點循環

耐唔耐就作d名出黎就叫做左野

跌既日子就會見到我

今日買盒模型獎勵下自己先

miss咗流淚價

德國真係好難沽，一沽就爆升

德仔我成日覺得好鬼，我睇唔透

屌你德國。乖乖地直插

冷氣個啲咪內循環

內循環=自給自足=準備鎖國圍威喂?

跌喇！

乜料又升返，仆街，收市前十五分鐘走左隻牛，我真係斬撚死你

德國鬼撚到
5分鐘回80點

內循環係可行既話, 咁全世界都可以咁做啦, 駛鬼各國要貿易賺錢咁煩呀

我未玩過德仔，好似成日都好chok 咁😂

號稱人口最多嘛
人多好辦事
俾D 時間黎14億人就算唔訓
終有一日研發到晶片超越美帝
人多就萬事可能 再重申一次14億

生1個BB要9個月, 9個女人生咁咪1個月攪掂咯
人多幾時都好辦事

人有多大膽地有多大產?

今日好有黑色星期一既味道，暴風千跌日

跌得百幾點 驚閪咩

有冇7500手足

唔貪心見到24,000立即食一食先

聽日JOIN返等埋我呀

今晚又升返上去聽朝又嚟多次高開低走？

Miki巨棍

7200手足

跌來講主要市場港女肯定係一枝獨秀
外圍又升joy

呢幾百點，上下洗左好耐

我隻熊仔啊，要死了

美國國務卿蓬佩奧表示，總統特朗普已經受夠，會在幾日內，針對與中共有關的中國軟件企業帶來的廣泛國家安全風險，採取行動。他接受霍士新聞訪問時指，在美國有業務的中國軟件企業，無論是社交應用程式抖音的海外版TikTok抑或微信，不計其數，正將數據直接傳給中共及他們的國家安全機器，可能是美國人的面部識別模式、住所、電話號碼、朋友或有聯繫人士的資料，特朗普經已表明會保護這些資料，當他作出決定時會確保所做一切，令美國人的風險接近零。

原文網址：

聽日真係死得

9999 啦
d新經濟，呢隻我最愛

點死啊

人壽保險用得著

我都幾肯定如果我又call嘅話佢會跌

夜期棍升

尋日都真係買左模型砌

美市未開,咁早棍升,開市會跳水

高開低走局
但係次次都係尾市爆升
美股冇一日真係跌

老美早升就之後跌

聽日開市跌少少比我走熊先得唔得

青姐開live

上船啦

青姐link)?

賺咁多
買解匠機體啦

眾新聞
FB

賺咗100點
再跌返俾我渣貨啦

對個部無興趣

青姐保守估下個週期$28
最盡$18

頭先去左睇，無我想要個部，無緣份，留返下次買

港女係咪準備高位free fall
咁早上有閪用咩

牛軍出黎gel 啦喂

升升升

納斯就黎又破頂
聽日熊軍等比700夾死

呢句真
日日挾qq

奈奈，有無揸過夜？

我要靠你指標

熊過等針

咪又係高開低走

日頭就係熊gel,夜晚就牛gel

牛軍，我唔講太多了。大家都知我係熊軍的人

聽朝到底開市會抽幾高

一彈無回頭。死人德國佬

聽日又有得熊

但聽日升旗二啵

挽留

連續破左三次la

上星期2我都唔記得係開咩

我聽日都做熊軍先

夜期買升定買跌

招積到你

但仲未追返上星期4個d

我今日先追番上星期輸個啲

你勁過我好多同奈奈一齊求carry

通常夜晚升，聽日就低開

咁夜晚跌低水呢

依個係正常

梗係 高開低走 再彈一彈回一回收市

我之前輸左70%本走 而家努力用剩低既30%爬番上去

訂MGEX Unicorn

好難玩

哩部頂唔順，高智能野

高開低走
最後跌覆收窄但都唔會影響升期易

期指又棍跌，睇怕聽日又係做淡嘅一日

美期扯行曬 聽日牛軍應該有運行

淡友聽日做雞啦

老美啱啱開上上落落好chok喎
未gel得囉

夜期巨棍

miki同納指都無力升，隨時轉燈。

巴打介唔介意講多次？